港鐵所有線路正常輕鐵部分路線改道

港鐵今早晨所有鐵路線服務正常, 列車服務提早於今晚十時結束。在九龍塘站, 昨日被投擲汽油彈的出入口繼續封閉。 列車服務維持正常, 港鐵指, 個別車站仍有不少設施有待修復。除機場快線外, 各線列車服務提早於今晚十時結束。 輕鐵所有線路恢復行駛, 部分路線改道, 車輛唔會行經友愛﹑天榮、銀座﹑天湖﹑天慈及天水圍站。 機場快綫下午三时起只來往機場及香港站。